[溫故知新] 話說建國初期, 話說七十年前老解又係去左東亞第一大城市掃街, 跟住就...

跟住班資本家就打晒靶law

你仲信老解自願？

自推1

自推2